想問下大家點定義咩叫自己人 咩叫外人？

例如你個仔/女 有男女朋友
家庭聚會都有黎過
中秋新年都會一齊食飯
你會唔會當佢自己人
定係一日未結婚都算係外人
然後有啲咩唔想佢黎就話
呀！ 我淨係預左自己人黎
有無人做人男女朋友面對佢屋企人都有咁既情況

因為人哋個個都當你係外人?

好好笑

咁去之前 叫你男朋友/女朋友 問清楚咪得
覺得個個case都唔同
姐係平時weekend 食飯預你
唔代表family trip要預你
但又唔代表團年飯 你唔去得

佢句自己人 單純係解 冇預你
但自己人 好聽啲 大家都有落枱階